宣戰了！侵即將宣佈對華貨品正式徵收關稅

美國總統侵正式批准向500億美元的中國商品加徵25%關稅。美國貿易代表署（USTR）指，商品清單包括1102類產品類別。

中國已成最大贏家
In 中國 we 7

Iphone要加價了

印錢可以解決（好似係）

HSI -8000

炒港樓 可以解決（真係）

港樓 ＋8000蚊呎

由呎改做 吋 不是夢

中國要亮劍了